投訴冷氣機滴水差d比樓下個保安激撚死

是咁的，話說樓上冷氣機滴水
咁我就落樓下搵保安啦
一落去就見到佢訓覺
然後我咪叫醒佢話有冷氣機滴水
可能我嘈醒左佢啦
佢條氣有d唔順
佢同我講咩邊有人依家開冷氣，又話冇可能又剩
咁我就帶佢上我到睇

屌那星，上到我單位
又話聽唔撚到滴水
屌你老母閪，滴撚到啪啪聲話冇聲
Ok，冇問題，咁我開大個窗比你聽清楚d
開大完個窗，然後同我講
「咁細聲邊聽到，你都要開窗先聽到」
仆你個街，依家我唔開窗都聽到
係你年紀大聽唔到我先開比你
之後我索性搵電筒照埋個位置
佢先死死氣話樓上滴
之後我咪屌佢想多一事不如少一事
就開始針撚住我
又話自己幾撚盡責又點
仲要同我講
「你想同我玩呀嗎，我同你玩成晚」

我同佢落樓下睇邊個單位滴水
我話上一層，佢話上兩層
既然佢咁堅持
我咪話我錯，總之幫我解決佢
然後佢帶我上去搵佢地.....

我係諗住叫佢知道，然後佢地管理處搵人通知下滴水既單位
但我唔明佢點解要我三更半夜續間續間單位一齊同佢搵
我咪咁同佢講，然後佢串鳩我話
「係你話我推卸責任呀嗎，要你睇住呀」
咁我棟大廈就好多劏房既
去到個單位到都拍唔到門
唔會有人應

咁落樓下做返個登記啦
係到話鳩我依家d後生仔點點點
如果我係佢個仔又點點點
我咪話返佢頭先講咩野盡責
明明一開頭去我單位又話聽唔到滴水
同埋講邊有人哩個天氣開冷氣
然後佢話自己年紀大聽唔到
我就話
「係呀，你聽唔到，我照埋比你睇」
佢再係到講咁細滴水聲，邊有人留意到
我火都黎埋
「依家係我住定你住？
我聽到即係代表我留意到
我留意到先會落黎搵你
你聽唔到唔代表我聽唔到」
然後佢講左一句

「你唔好以為我年紀大聽唔到先得架，後生仔，我聽到架」

我唔撚再出聲，我確定左哩個保安係on撚9
屌，真係無邏輯可言

1/10
太長 1分比是咁的

影低個看更訓教先啦

影低佢瞓覺sd去牌照課

1823 port撚到佢求返你都得

用聽黎判定

冇睇晒全文
但呢樣野最好自己處理
因為保安懶理 你投訴佢都冇用
打1823唔知搞到幾時
分分鐘件事都因為時間太耐而自動解決左
（則係無啦啦有一日唔知咩原因就被處理左）
方法就係拎個望遠境過對面樓望番過黎
或樓下望上去 搵個水源
之後上去同人講聲 叫佢搵師傅整/搵個師傅上去整

你同保安嘈係冇用既

冇用既

保安當值期間訓覺係刑事
釘牌+坐監
佢咁撚串 影佢相玩大佢囉